搭一個鐘機都要坐路口位瞓覺嘅人係咩心態？

搭一個鐘機一瞓著都落得機啦
瞓嗰少少都揀路口位阻人出入真係好肉酸
去個廁所搞到你又搞到我

樓主坐唔起business?

搭一個鐘機都要去廁所
你尿頻呀

搭巴士搭一個鐘都瞌一瞌la，有咩問題

你揀位嗰時諗定上機瞓定唔瞓？

有咩問題

關你撚事

人地打左三個月仗又要同你講阿

搭一個鐘都要去廁所 你腎虧定吸過毒呀？

有冇諗過係你搞到人

條友中大畢業

上機前去定廁所啦

咁你又唔訓又腎虧，點解唔讓個埋邊位比人，揀個近廁所丫

樓豬唔開心喇